早兩日同個黑社會朋友講緊最近時勢

佢話多謝示威者，因為冇咗警察巡邏兼警隊人手不足，佢哋出貨運貨易咗好多
仲有好多市民做哨兵幫佢哋睇水，開tg就知道啲警察喺邊度
黑社會最近係前所未有咁易撈
所以佢哋好多人都好支持示威者

connect黑社會
黑警唔做嘢縱容黑社會正仆街

你位朋友姓鄧？

運咩貨？

鞭屍

最近先好多貨俾差佬起

兩邊不嬲都有利益輸送
聽得佢地咁講 佢地應該係最細個班

起完底知樓主咩料
721都見到黑警同黑社會幾老友
分分鐘啲呀蛇迫黑社會比免費雞佢地減壓

請善用起底功能

問吓佢哋遲吓頂嘛班「黑驚」黎做唔收稅得唔得，質素差不多，佢哋收陀地平過黑驚人工好多。

吹
鳩post拉

起底
On9 post
拉

你點識的

起底

拉

關示威者撚事

黑社會幫黑警做野

投桃報李

你以為無示威之前d警察有估野咩

吊你咩
黑社會同黑警有乜撚野分叫？！

人地本來就fd過打band

洗撚通水咩

警黑不分 齊上齊落
721 831
都是陷家剷 不用分那麼細

警黑合作不嬲有
fd過我同你

你係5毛定狗？
拉

黑社會咪係黑警d人 唔存在縱唔縱容

689 上任冇幾耐，運貨既就主要都係警察啦on9

樓主你條女做雞俾人屌緊呀

你以為黑警冇收錢?

當你見到黑警打到示威者死死下冇後果時

佢都唔知貪幾撚多錢

鄧曱甴都撈埋一份啦

拉

blocked

有咩可能connect黑社會

不嬲都警黑合作

姓游姓鄧姓李都識

樓豬可能係爛仔，成日歌頌黑社會

你點知的？

邊關事，咪又係照交片
林鄭廢咗icac先係重點囉，而家直接用轉數快俾錢就得，無人會查大蛇ac。

你哋知啦，雖然警黑一家親，大家老頂都係鄧蛇，但都要交片同俾錢架

啊sir識黑社會都正路 拉

起底
Block

岸鳩，一直以嚟
掃毒嘅一直同古惑仔夾好定期交人就算
走私軍火嘅，係人都知邊啲人，揸乜鳩車，車牌，popo會唔撚知？

本身要行咇嘅popo，一日八個鐘七個半個走去蛇，就人所共知

弱智，你老頂一哥鄧小強都係黑社會， 點會怕黑警！

唔洗客氣，我地逐步黎

姓鄧姓蕭？
起底就知你咩料啦，人形垃圾

有冇順便運d文具黎報吓恩咁呀